「早霸王投票」推爆警察做嘢係香港人最怕喺街遇到嘅嘢

早霸王Facebook有個投票係投香港人最怕喺街撞到嘅嘢

咁啱第狗嗰項係警察做嘢喎
不如一齊推爆佢上5000票

大哥

怕唔怕俾藍絲圍

得千八票渣而家

我地係做緊正確嘅嘢洗乜怕畀人圍

投左

推
投完個靚票一陣好出嚟和你Lunch啦睇下見唔見到我地最憎喺街見到嘅嘢

佢有埋示威活動比人投 好fair

支持公平投票 一齊投狗

特登擺警甴係9號咁別有用心

票已投

推

9)

8,9有咩分別？

正

done!

ed

2.4k

屌 一撚樣

仲要放第9

兩千幾😂

識玩喎 警察擺喺9

Push

幾時再播榮光呀

2同8同9好似無分別

3同9差唔多

1 2 3 8 9 都係講緊同樣野

投

犬

3200 了

done

DONE
3400了

俾班曱甴睇咩叫民意

三千四了

他輕輕一推

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

3同9 應該互相𠝹票

[提案] 其實香港人應該同港共政府割蓆....搞歡迎美軍軍艦集會

push

一陣又衰玩投票俾人搞喎小心

3同9先係一樣

藍絲可以投8

GOGOGO

推爆佢

岩岩入去投個時已經四千三

差唔多四千五了

翻緊工冇Mon Po 突然間咁多人投票嘅

3同9有咩唔同？

3同9有咩分別

voted

3有良心d

屌個operator係咪害鳩森美
睇下森美小儀點拆呢鋪

5千幾票

開始

可以點拆？

今日咁早開始講

過了

3都係

破哂紀錄

五千六百幾

狗

你有你做嘢 我有我食嘢
叉雞飯呀屌你老母

「佢有佢做嘢，我有我食嘢」

叉雞飯呀屌你老母

屌你完美避開 醒目仔

有咩問題 有d野唔洗畫出腸啦

用黎𠝹票
學晒泛民啲衰野

大哥完美處理

全部完美迴避

佢比得出呢個option出黎就大家心照喇

可唔可以講下森美點處理

啲option operator做架姐 唔係森美比

我會投惡犬吠你
出出下街都比狗逗

Marco

又戴口罩又....老鼠!

三言兩語spin走咗

第一位

第一

森美嬴左

光豬大哥

又戴口罩又曱甴

推 過萬

抽9號一票呀

有冇多d

不得不佩服森美講野技巧

森美: 都冇乜野好驚佢 佢有佢捉人 我有我繼續食飯
應該抽緊叉雞飯水?

7500啦

惡犬

都話森美係淺藍
條友講一套做一套
教訓D新人唔好同歌手藝人咁FD(節目講左成半個幾鐘)
自己就同CCTVB班友FD到癡線
上次上01訪問又話唔知自己立場
又幫CCTVB拍啲低級節目

叱吒都跪埋 以為真係有得入場添

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

佢同cctv邊個歌手frd?

大哥

3號咪一撚樣。。。。

Like爆9

拉票 最後2日 未投快啲投
支持歌手勇敢發聲
周國賢 方皓玟 Kolor

鍵戰出動

森美喺節目度播過榮光 咁都藍我冇野好講

3同9唔係一樣咩？

同意，之前講香港嘅野講到喊，又講地平說等等，點會藍

反而覺得森美係一眾黃底藝人典範，唔需要隱藏自己立場/睇法，甚至做到野去推動/鼓勵抗爭者（商台播榮光，又提水點先推到佢上我最喜愛歌曲），上埋杜生節目都重要繼續有得撈TVB

當然佢做法唔係個個buy，但對需要搵錢而又唔想埋沒良心嘅藝人確實值得參考

Set 題目嘅係節目PA 歪歪，黃到爆

森美approved